道德撚勿入

一單新聞就睇清楚周圍有幾多道德偽善撚
大事唔去理
人地家事道德上身搏命屌
話佢害鳩sammi成班友咪又係想害死老鼠
揸住正義旗號推人去死就可以繼續係道德高地發威
無人理sammi睇到咩感受